點解啲公屋妹咁鍾意笑人住新界私樓

近排遇到啲公屋妹一開口就問人住邊 公屋定私樓
人地一講西貢沙田馬鞍山將軍澳就話
「哇咁遠呀，鄉下地方俾我都唔住啦」
心諗緊係啦，你住撚到咩
繼續屈係公屋同啲痴線佬住
繼續聞啲廢老口水味啦

其實啲公屋妹都係住爛臭公屋
可能死好命抽中九龍區
月月交嗰千幾蚊
窮西有咩資格笑啲住私樓人士

留明等睇有公屋仔話識人幾千萬身家住公屋
停車場多靚車

唔住公屋點養車

是但啦, 你咁介懷做乜
你咁介懷你都唔慌把炮啦

究竟你地識埋d咩人
成日見到呢d post
但我從來都無聽過身邊有人咁講過
真心定假膠

「識人住公屋個停車場好多靚跑車」

有錢老細請司機泊住先咋

我都係咁話
甚至身邊根本冇人會提公屋私樓嘅字眼

馬鞍山迎海不知幾撚正
Mk妹識撚撚咩

佢地一聽到呢啲地方就會話好遠好唔方便
搭車要轉黎轉去
但其實人地可以揸車

關咩事，你真係住得遠
可能佢想同你拍拖呢
見你咁遠咪 不了囉

我認同大部分都好謙厚
但有啲真係不撚知所謂
老鼠屎黎

我都係
無聽過女同學會咁無腦直接講

如果有人講住邊 通常只講區
唔會話埋住邊座

就算有 啲頗微 靚既
都已經好成熟 識扮演 做戲
會想係人前有個形象 唔會咁講

你地係幻想得多/ 跟風想被害 /
定識得太多啲 強調自己「真性情」
但其實係 唔識人情世故既傻鳩多？